** kelas **
Prajurit --> animasi sprite, pergantian animasi sprite sesuai state (nunggu animasi spritenya dari desainer)
Player --> save/load method, dkk
Base --> bertanggungjawab untuk grafik base/kastil, ngespawn prajurit2. masukan konstruktornya: objek Player.
Widget --> tombol spawning, tombol jurus
Interface (?) --> bar jurus + jurusnya

** aspek **
parsing hasil editor cocostudio (done)
camera movement
physics buat hujan tombak
parallax
multi-resolution handling



